「笑撚死」福建幫 俾共產黨消滅左。

6點果時都仲有，宜家消失左！

可以化這些人為自己友嗎?

又出精完啦？

習大大係元朗721事件已經嬲撚到震
習大大唔睇你過程!但係只睇結果!!!
維穩費比左咁撚多!!!你地攪到一PAT屎咁!!!
一個元朗恐集攪到香港上哂世界新聞!!!
習大大面子何在!!!

你老母!今日又黎個福建幫仲話係大陸吹雞叫人落去!!!!
痴撚左線咩!!! 習大大唔撚仆你仆邊個

出征？

被黨和諧

推

參咗軍未？

何妖千估萬估!!!
估唔撚到班鄉黑咁撚蠢!!!
比人屌多兩屌動真火!!!

鄉下佬 有知識就出撚左村啦!!!傻西!!!留係鄉村都係果班冇知識既人

佢咁愛國愛黨，一定好想參軍搵人幫下佢

佢地係真蠢唔係扮

崔健邦呢

笑到往生

算佢哋醒唔係就會老豆搵仔相認

福建幫（已切）

又出唔到征.. 實谷住谷住..

ON9 支共最憎攪有組織既山頭主義

中央 維穩

福建幫molamola

習大大憤怒了

你打錯
係福建幫（被切）

你紥大大而家仲諗緊含唔含侵侵碌撚
你班仆街又搵多碌撚黎

此地無銀，話福建幫同共產黨無關都無人信啦

成地精
緊係要搵吸精瓶吸哂佢

共產黨係不容有其他黑社會㗎on 9

笑撚死

又出師未捷身先死

又黎

又一單

帝吧翻版

葉虎唔知會唔會繼續濫用維穩費打市民

後果自負後果自負

掃除黑惡勢力

組福建幫搞福獨

支聯辦不斷燒維穩費該當何罪呢
佢哋派內內鬥我地就緊係要加多幾把火啦

真心膠

福建幫借攻打港獨之名，實際想反共，其心可誅

人地放緊人黎搞事,你地班人就係微博度係咁講,大佬佢點樣低調呀

世界最大黑社會點會容許另一個黑社會存在係自己地盤

捉哂去落鑊炒福建炒飯

花生 小二

講到明要低調，宜家就大大聲同全世界講梗係要滅咗佢地啦

福建獨立！福建建國！

笑死人

福建幫咁愛國又咁好打，一定要參軍

咁撚蠢
又唔打得
分分鐘仲要人救
無乜作用

和諧和諧

係咪又比人參左軍

立

去

福建獨立

哭叫人就真係condom，用完即棄

做旗手奶共算啦
叫自己做福建幫，萬一你組織到調轉槍頭打共產黨咪仆街

咁on9嘅隊友你要埋我嗰份

捍衛共產黨，踢走習包子

法輪功就係成功嘅例子

咁出城嚟到香港參觀嘅福建同胞咪冇後援

垃撚圾
返去執牛屎啦

又話買哂機票？洗唔洗接機呀？

Fucking Country

真係笑撚死

人呢

福獨

唔好俾無腦黑社會入伍

係唔係維穩費俾人私吞左，先搞到咁？？

凳偉大嘅習大大唔抵咋

當我地垃圾收集站?
阿貓阿狗都接納

班人罰完企未

push

福建幫 想參軍 ?

出師未捷身先死

共產黨不嬲掃黑架啦
佢係要人民聽佢講 唔係聽黑社會啊嘛

帝吧耆英部隊

我地係咪收窄緊佢地可以search既野

我屌大大聲笑撚左出黎

福鍵幫連鍵盤都俾人沒收埋

落咗黎未？

習大大家族咁多樓係香港，你班爛仔黎港搞亂檔，想整到樓價跌股市跌？咁梗係滅左你地啦

但習大大唔大

畀老細消滅
好柒呀

大佬你今次吹雞就話打廢青姐
下次吹雞打習總點算
快d返入籠過自由生活啦

帝吧出精2.0

陽謀

改名福青幫lor

改名叫口水幫啦

支共最撚憎乜幫物幫：你大定我的大呀仆街！

奶粉幫

有警嫂

以前英雄未過筲箕灣，不知何時到中環

今日英雄未過深圳灣，不知何時到北角

分薄曬

支持福建幫斬柒埋新浪公司班人

仲要支那依家同美帝開戰，成個支那都缺錢
仲要有班支那狗玩野

笑hi死

我個名

有時真係忍唔住想笑.jpg

搞山頭主義

個重點係叫福建幫，有地方主義嘅色彩

連登仔果然最了解黨思想

除套中出 一個用都無用過既condom

Condom

文宣組應該要做野煲大佢，大陸吹雞叫黑幫破壞香港社會安寧

【重要】鑑於近日新戰術游擊戰

你殺香港人 香港人真係冇能力反抗
但唔會因為咁唔再示威

有冇湖南幫四川幫山東幫
引哂佢哋出嚟鬼打鬼

呢條奶共台狗又傳消息

佢個 facebook:

何妖本人都蠢撚到仆街啦

on9？ 中國唔會係我地戰友 只會係敵人

何妖你恐怖襲擊2次點計

用都無用 就被人即棄

福建人情何以堪

應戰=走佬?

可以 比錢就得

幾時話過要清洗福建幫啊
唔係琴日 我都唔知原來有呢個幫會

唔係話主席好憎福建人咩

成班傻閪唔識時務
大陸玩緊掃黑除惡呀
仲夠膽死公然吹雞

咪被佢地打下飛機囉 呢啲po唔cap cap嗰啲

豬隊友要黎做乜？

失聯

帝吧d fd

笑到過身

送頭
同今次一樣

識得用其實好好用，攪亂大陸可能就係佢地夠豬

呢班人借打港獨為名 ，實際係落黎商討反共事業

希望中央政府出手做野！

係好笑嘅

😁

好擔心福建幫被自殺
佢地係咪過唔到關

仲睇到

記者會有必要講呢單野

恥與為伍

來自iPhone客戶端

吹鍵幫

扑同仆都分唔清....難怪二十年後會無晒香港人啦...

低級紅係咁

翻舢板死撚哂

非中共認可/授權既民間組織/團體
仲要咁高調
中共一定河蟹

變左福建志願者
膠到

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

D圖尋日架，仲要用埋聽說

射唔出

fucking condom

你就蠢
何妖做野係仆街
佢不知幾醒
屌你以為喺圍村鄉黑爬到上立法會議員呢個位真係咁易？
仲可以踢走劉皇發
佢可以一直堅持到以呢種粗暴嘅形象吸引班深藍支持者

言論自由

笑完就幫手諗計反攻咁撚柒無理由唔撚一獲

又係度幫刁敗敗添煩添亂
唔郁你郁邊個

屌笑撚死

垃圾福建幫

依家習豬頭俾侵侵打到變真正豬頭，
仲邊得閒理福建幫班白痴

出征2.0

佢地真係唔知掟

搞多兩野連 ''福建'' 都鎖埋

又一個2019十大笑話

三千蚊(送頭)

知唔知福建人最鍾意做啲乜？移民。

又一單柒野

黨唔係話支持保家衛國嘅行動咩

一過關就被自殺

To 习大大：福建要建国了

共產黨最憎有佢以外嘅黨派出現
宗教團體都打壓啦，on9福建幫想無事？

香港人聽到佢地叫口號只會反感

完美tk

高級紅低級黑
黨的教誨唔好好記住
而且更加唔知道自己錯

無可能
唔好幻想

黑吃黑

To 习大大：福建幫要建国了

仆你個街未開始已經被消失

又係擁兵自重
依班就係黑警之後結局
你聚到一班人, 而依班人唔係老共收編左
你就會被消滅
只係遲定早的事

又一次帝吧事件

慘過帝吧啦 又出錢又出力 返翻去又唔知會唔會俾人請飲茶

Update 笑死

又呃維穩費,應該去咗按摩揼骨啦

佢地話要偷渡到香港，唔晒過關喇

正常 又比佢地亂打人
777成個反攻的棋 又會打散佐

这警察是假扮的

證明要繼續追擊721

推！

5毛破壞社會安寧

無撚用到連黨都唔要你

笑到仆街

救命，笑到肚痛

中共見你咁輕易就動員到咁多人緊係首先查你啦

笑死

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

光復福建

柒到我都唔知講乜好

國家級秘密任務

兄弟爬山，方疆參軍

有啲擔心佢哋返唔到上去
要頼死向香港了

這些是正式錄用的黑幫嗎?

中共最忌就係成班人借d依集結埋一齊
你仲要打埋福建幫大旗
公安唔捉你返去飲茶咪偷笑

閩越人民共和國

一山不容二虎

黨愛同胞

無家可歸，陰公豬

點解次次都咁撚柒
上次帝吧 未出就收哂皮
今次就福建幫 出咗被收皮 再出又被收多次
下次會唔會到老解出嚟俾人收皮

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

新時代中國特色社會主義福建幫

up

有喎，佢disable左個hash tag function，你唔打 # 黎search都有啲睇

無得幫佢地當兵了

自己屌失咗

明明福建人無事生非，又話要保家衛族，邊個打人在先？

信共黨真自由

有人係咁在微博發放假消息，引D大陸人去香港。

支那成撚班係唔撚係智將嚟?
帝吧柒完又柒一獲

隻豬

掃黑除惡掃左了

共產黨最驚就係人民團結

中肯

吸集

請賜教

班福建幫開始打飛機。

傻鳩支那豬都要

文宣好材料要推

佢地咁做即係話黨做唔到野姐....而家仲話大福建
我懷疑佢地跟本係借意黎香港參考返去搞福建獨立

用碌鳩諗嘢先要打飛支嘅姐

嘩另起山頭，想反共喎

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

佢地讀邊間大學架？

笑死 佢地活係第二個世界

強烈譴責 福建幫 集結到港 企圖協助港獨 以割讓北角為回報

其他城派 有見及此 亦以香港某區為回報 自薦以協助港獨 乘機逃離中國

咪推佢哋上前囉

LM 等答案

次次都係咁

習大大快狠準

君妖個小人仲唔執包袱走

笑死唔知佢地戇居居企左成晚有咩感受

福毒

打曬飛機話抗爭者唔夠膽去北角，福建人大勝！

微博全部都係轉載前段影片，後尾敗走果D就冇放出黎。

福建獨立!

condom仔

佢地好想做首都
仲想做埋國家領袖
問過維尼未呀

大陸呢期玩打黑 仲搞幫派活動？

幫佢參軍號

習大大：今日你可以call成萬人落香港，如果他日你call成萬人圍中南海點算？殺！

中共大忌，法輪功都係因為咁而敗走。

用完即棄

fuking

未得政府批准
就想行動
當自己係邊個
中國政府行緊除黑行動
洗緊低
你吹到咁行乜乜幫仲唔Del撚左你

個post好好笑

核爆都不割蓆，但我地比林奠叻既係我地會聽民意反省同改進!!!

大陸呀伯知咩事
唔敢講

膽敢喺全世界最大嘅黑社會地頭搞事
福建幫你算老幾呀

Condom都不如

佢哋落黎仲好啦，等北角停市仲有效過我地做其他野

未用就掉

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

依家係城嘅都唔見得好有知識

你真係人如其名 蠢架喎

兄弟爬山，禮貌用語。